{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014365",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) VOLE"
    },
    "text": "高陽(ファジョン)VOLEは総客室数30室を保有しており、近くには3号線ファジョン駅があります。当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。客室は様々な施設とサービスを提供しています。客室内ではWi-Fi、カップルPCルーム、高仕様PC、ヘアアイロンが利用でき、ネットフリックスとウェーブが視聴できます。また、高級コーヒーで提供されるコーヒーや冷たい飲み物、Wellcomeドリンクも楽しめます。必要に応じてレンズボトルやレンズ液もレンタルでき、スナックバーにコーヒー、氷浄水器、電子レンジが完備されています。貸室は外出期間が60分以上の場合、退室処理されます。スタンダード客室は窓のない客室であり、カップルPC客室は窓の客室がランダムに割り当てられます。駐車は一部屋あたり2台まで可能で、RV車両も駐車できます。駐車は入室時間前に可能です。退室時間を超過する場合、追加料金が課されることがあり、毀損、盗難、または汚染された物品に対しては損害賠償および洗濯費を請求します。オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。未成年者が入室時に身分証明書を提示できない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。夜12時以降は騒音関連の注意が必要で、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。宿までの住所は京畿道高陽市徳陽区花中路96です。この宿泊施設は3号線ファジョン駅3番出口から徒歩5分の距離に位置しており、政府高陽地方合同庁舎からは徒歩2分(200mの距離)で到着できます。レビューを残してくださればヤノルジャポイントを貯めることができますが、ほとんどの利用者は宿に満足しており、親切な社長と清潔さを強調しています。改装したばかりなので大丈夫だという意見もあり、価格帯に比べてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。少し小さい部屋がある点が残念だという意見もありますが、備品は完璧だというメリットも挙げられます。水圧が弱く、小さなシャワーが作動しないのは不便だという意見もありますが、機械式駐車場はマスが大きくて広いという話もあります。社長の親切な対応と二重扉による防音、強い水圧がメリットとして挙げられます。しかし、一部の客室ではラグがあったり、臭いや油気が不便な経験を与えることもあります。適度なものを言う視線もありますが、だいたい清潔な状態、良いサービス、アクセス性の良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEは何階建てですか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの最寄り駅はどこですか？"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの客室にはWi-Fi、カップルPCルーム、高仕様PC、ヘアアイロンが利用でき、ネットフリックスとウェーブが視聴できます。また、高級コーヒーで提供されるコーヒーや冷たい飲み物、Wellcomeドリンクも楽しめます。必要に応じてレンズボトルやレンズ液もレンタルでき、スナックバーにコーヒー、氷浄水器、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEでは駐車場はありますか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEでは駐車場はありますか？"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの宿泊料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動します。また、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEでは未成年者の利用や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEでは未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。未成年者が入室時に身分証明書を提示できない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの周辺には政府高陽地方合同庁舎があります。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの口コミでよく挙げられるメリットは何ですか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの口コミでよく挙げられるメリットは、親切な社長と清潔さです。改装したばかりなので大丈夫だという意見もあり、価格帯に比べてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの口コミでよく挙げられるデメリットは何ですか？",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの口コミでよく挙げられるデメリットは、少し小さい部屋がある点や水圧が弱く、小さなシャワーが作動しないことです。また、一部の客室には臭いや油気が不便な経験を与えることもあります。"
        },
        {
            "question": "高陽(ファジョン)VOLEの宿泊施設までのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "高陽(ファジョン)VOLEの宿泊施設は3号線ファジョン駅3番出口から徒歩5分の距離に位置しており、政府高陽地方合同庁舎からは徒歩2分(200mの距離)で到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 808,
        "QA": 767
    }
}